[ 19-09-2017]股市直擊+波神信眾區

d7pc

pcisg

BC HO INCH🖕🏻

為左減低史神的影響
平剩一張沽

5萬點gogogo

反手做會點？

TTWO 100蚊好實淨
點解我之前要cash out 一堆

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

內房要調一調啦掛

廢淡RIP

正皮多唔勁 但勁過你 你d post 唔怕害人 因為根本無人睇

又有挑機?

追

唔追喇,nba 2k 我都俾返成千幾蚊佢

BF1又幾好玩...

多謝bro 先, 其實我一開結已經講明見好多人玩warrant 牛熊 想多d 人參與期權market 先做少少分享 小弟無資格教 只係想多d 人 討論下

只係唔抵比d 無料既on9無啦啦串 講真 連大期條友都唔知有無錢玩過 外期連margin 幾多都未必知 就係度串77
講野又無養份 又曬時間
講真 就算唔信我 都信一心兄講呀 佢叫有權威啦

食花生做早餐怕唔怕胃痛

驚熱氣又喉嚨痛

WA 呢句...

Lmhy

頂 我搵唔返個post既
有無清醒條link 黎

琴日尾市咁款，應該短線完

會唔會俾人笑我地圍爐

美股勿估頂

買左其他股慢慢等算

我有諗過買3020放床下底

我唔明點解咁小學雞

仆街大芋
一開就打左隻肥熊

hsf 無跟過

今個月好似仲有段距離先夠數

留名睇貼倉先

突然大幅低水 期權升定跌

六合彩已買

見升叫升…

有排都未夠數

呢轉升浪各位睇去到幾多

破07年頂OK?

d內劵睇黎今次係真

肛

Gap dou ppl guy

sh...

要爆升了

見升買升

你班仆街
我唔會中你地計

即係咁講,人同陣都唔可以輸

成個post都係俾堆新手睇...
禾諗連Theta同vega dou ng sick play

野野都一心一心
求其引B手一句，一心見到應該笑而不語

Agger 貼佢老味倉

CSL黎
我唔想日日比人追
laplap不如你去啦

咁樣比人單單打打

我以為一心真係入左去覆佢

我其實對RB 好失望，平時D7BC 啪啪聲，但對住個騙子就唔出聲

D7PCBC

我都以為係 等我仲入去睇
回水呀

留哂名啦 唔係無得學野呀嗎

好似有覆過一次

28200

咪撚理佢啦，佢on99講野又無養份

收到wind 今日最少283

咪係
你地當我隱形,ok?

開撚左10 幾個post 正皮都唔夠我一個 仲要屌我先 完全唔撚係正皮討論

我明你琴日點解唔食早餐啦
原來係儲大期按金

呢個 係有正評有飯開既年代

我依家就比個正皮一定星
紅盒開就比負皮

一聽就知係大茶飯
跟！

大佬呀
個lunch食左成千錢呀

D7rb

佢除左歐陽一心仲識邊個
Tony Saliba都未必sick

負皮你！

咁少

唉

你妹

係囉 BC都唔識

梳我潛

食個早餐過皮先好出聲啦，無養份

2.0

廟區D 人淨識圍爐吹水, 個個扮大炒家上曬岸有樓有車有錶有女有石
但其實只係一班吹水可憐虫 都唔好話大期 細期都要就住開

幫佢打埋可以copy and paste 比個正皮我唔該

禾好低調 模擬倉升一倍都無下下拎出黎講

6088輸死

公司一人派兩張老鼠樂園飛....

sor

突然間插

有得同囡囡去

年年我都係送哂兩張飛俾同事

尋日出哂貨
都輸一成

又講

唉屌

公司連開工利是都無

點解唔call 恆 call jor國
垃圾

Bb底出support

原來我仲有隻千年蟹貨1685
留返比個孫先

$5差唔多

廟區D 人淨識圍爐吹水, 個個扮大炒家上曬岸有樓有車有錶有女有石
但其實只係一班吹水可憐虫 都唔好話大期 細期都要就住開

好彩尋日冇一時衝動入碧桂園

28000

sor
me sweeping floor only

Fung Ching retired again

FUNG CHING退左休都上黎探我地

killed bear then drop
pk big acc

DB不如直接幫ＢＣ貼page 啦
橫掂你想做佢

瘋哥歸位

Mon po都唔反擊

你想做鳩人咋

轉移視線

fung ching still alive

講到一早睇通過對家係csl
但又走去惹人
惹完又話怕煩,所以縮
無料，無養份的on9

seafoodghost

係🤣🤣
依家係門口偷偷地裝人

大家有冇邊隻心水服票 介紹下

就好似D 小朋友對住人講粗口
以為自己好威威
但人地屌番佢 佢就淆

700 la mo duc lose

7300

真係俾隻堅料你 731

wa 一次過黎咁重手

細細個已經聽緊fung清個名

我惹左先知痴線

求屎神指引

又做咩事

ok gun

你痴過佢就得

kaa sui uicy find u

2蚊

margin all in

奶撻

2317

禾啲孖展呀

喪權辱國，切j啦你

sc688 fatfat

叫frost過去講句「你屌過鬼妹未 」就KO班rubbish la

me好失望...諗住空肚食花生

人地話屌過，你點應?
講到鬼妹好似恐龍咁

sorry
咁我潛陣先

好失望

wtf

謹言慎行，咪好似rb咁

又碌返落去

同有女唔好亂溝一樣
柒左比人笑－世呀

梳...me green head 以己度人

咪扮野你鬼係青頭

手機應該play end la

D7BC

One Republic tonight anyone?

call doe 32000 ok?

唔得閒無得睇

hai ho ging

等下先啦,唔好急

16000 20000 24000 28000 32000

32000 - 28000 = ？

Wa 咩事

可退休

😋

下排牙肉發炎好似裂開左咁
唔知關唔關扁桃腺事

FUNG GOR STEAL A LIFE

laptech molamola

呢下應該蟹左唔少人

其實kaa siu係咩專科

好彩之前套現左一大堆

嘩 瘋清好耐無見

1.0同2.0夾埋袋左幾千

1.0 去返十蚊樓下？

發左達

本身有好多贏
之後嘔返一半出黎

5蚊急彈都6%

MO 💎 LA

23 落16 都無左1xxk

見完客偷雞去望下外甥女

舅父乜你咁懶架，返工走左黎休息
不過呢度又係好舒服ge,仲有卡通片睇
可以住耐d就好lu

幾趣緻

建制派立法會議員何君堯上周日集會公開指對支持港獨的人應「殺無赦」，惹來社會嘩然。反北區水貨客社運人士梁金成昨晚到牛頭角警署報案指有關言論是「煽動暴力及擾亂公眾秩序」，但值日官指香港是言論自由的地方，2人可能只是隨意講這些話，拒立案調查。警方拒查，何君堯凌晨在facebook再囂張地發文，指集會打正那些反中亂港陣營的要害，「黃媒獨素」以雞蛋裡挑骨頭策略作反撃，為怕被指犯形事恐嚇，自我狡辯地指批評者中文水平和理解能力差勁，「殺」是抵死啜核的港式用詞，最後更指「撥亂反正，再誘敵深入，然後予以一舉殲滅! 哈哈哈！報警告我恐嚇呀，笨！」

呢隻癲狗

Laptech係咪要去10蚊

律政司唔做野可以點

同豬警司一樣

球員球證都係佢

係就加注

人地奶共都係求財, 佢就求氣

殺係港式用詞，大陸就唔係殺雞殺豬殺人？

牛屎佬

人地有大靠山ga

激到嘔血

嚇一嚇on9 平左張

cls

滅佢面豬

好有愛

搣佢面豬登

一棍上->陰跌幾日 無限LOOP

唔關啦

車仔快d係冬季搶卡雲尼

我on99 同左朋友講上285我請食飯, 依家佢分零鐘text 我一次差幾多點就要請

多謝uicy

我話你知唔知道住一日幾貴呀
佢話媽咪話有保險俾錢架
我話無保險俾錢喎
佢話咁你都有錢俾架啦

17個都夠啦
洗鬼買人

成日都係飲左酒/比人噴煙就會出事
定係我個肝就玩完

你咪保險囉

驗下好啲喎

uicy 幾歲

識野

你隻眼有冇變黃色／黃班

呢個細路女將來必成大器

咁快

屁馬一入PSG就爭大佬做

都話qq升完就輪到...

無但好多紅筋

我同佢講：你好快d好番出院，你嚇到阿婆（我阿媽）晚晩瞓唔著呀
佢；我好好瞓喎，呢度張床超舒服

你個肝就算有事都唔會係嚴重
去睇牙醫啦

佢入去本身就係為做大佬

你想你對輓聯點寫

去完馬拉睇... 晚少少飛

丹狗搶粒波比尼馬果下真係好核突

霸氣少少ok?

返香港睇啦
叫左你食女前唸一唸

你無份叫

已經食多我唔知幾多倍既女

又talk Lui. Dive

下隻到納強...

納強同肛

千人斬，霸王槍吞天食地
萬人敵，碧血劍破石開天

橫批：一路向西

咁ok?

呢句真

肛再行多陣ok?

我揾人打印後貼定係床頭先

是咪要drop

190ok?

687得返3.4
1供2 4.08
3.4x3-4.08x2=2.04
咪即係跌左－半

6060招緊股已經有集氣區

好有當年6886既feel

集體炒車

屌又升唔起...

今日未得住啦

roger
all in call

我對眼呢幾年愈黎愈黃
係咪代表肝有事

有無做開body check架

碧血劍 唔好衝紅燈啦....

無呀 仲要由細到大都未做過

哇
眼黃已經好嚴重
真係check下好喎

破處唔得?唔係乜叫破石開天

最後一次入黎講埋d 廢話 就會自動收皮 唔會再係連登post 野 害人

其實我一開結係連登post 都講明 只係分享 自問無本事教人 知道香港好多人玩warrant 牛熊 想多d 人接觸期權市場, 同時想搵d 志同道合既朋友

小弟從來無唸過得罪人 自知好癈 只求大家良性討論 唔係話你一句廢 就咩都學唔到

我見有d 師兄好小學雞 係度單單打打 但又唔敢出聲 有d 就係咁叫人嘈 一味食花生 真心想問 點解可以咁無聊

真心希望覺得自己勁既師兄可以多d 開post 教人 小弟一定留名學野

比你地講到驚驚地
但眼黃係代表肝出事

破處
人類最麻煩工作之一

其實你明唔明你個問題係concept 錯重要開post 教人
唔識就無人寸你既，唔識又亂吹先會比人寸

唔一定，所以一定要檢查

點解勁一定要教人

唔好啦 真理係越辯越明 一定要堅持到底

搵上門喎
點睇

眼越黎越黃應該有事喎

睇黎rb今日都唔上水了

幫佢換水先....

今次有啲質素

無樣都知

水泥？

其實小學雞嘅係邊個呢
又要比like又撻一心朵曬
一心無啦啦俾你擺上枱都已經潛咗水唔敢覆

認真mode
期權underlying係恒指
但pricing同上落九成半時間跟期指
你睇真啲權同期嘅結算價點計就明

佢指bc post相唔post樣有進步
唔係講條lui有質素

谷入面先有正面相...

厚粉，不了

face leh

呢排返工果個鐘數成日係係北角站撞到一個女仔,幾有廁紙

醫生話老母膝頭有事
要照mri

我無擺佢上枱 佢真係有留言解釋

認真mode 可唔可以講下期指期權個結算價 點反映到期權跟期指 求指教

名乎其實拖泥帶水

拎電話

你連結算價都未知點決定就教人炒？
上港交所個網有介紹啦
先求知再投資/機 ok?

我自己都唔覺
係我呀媽成日都話我隻眼愈黎愈黃先開始留意下
搵醫生先 未想死住

BC PLAY ALL

快d check啦...

我無教人抄 我知點連 但我真係睇唔出有咩關係 求師兄指教

計

你上港交所個網望下先
如果你望完兩種產品個結算計法都唔明
點指教都無用

真係掂一野$5蚊就彈

應該無咁快大彈
要沈一排5-6蚊

鑽石能量位

有無ching知香港腳點斷尾

摸唔到貨搏彈咋

咁1.0呢

期能異士...........個名咁撚中二................

我試過滴露洗襪，用消毒酒精加小小水噴落對著完既鞋入面，最緊要係保持乾爽，跟住自然好左

你唔講都無睇

wa 真係有花生食

有冇大芋名襌贈下佢

個CSL係咪走左？
我係咪可以返出黎？

通常係一排無事之又返發，好煩
斷唔到尾

換曬d鞋同襪佢啦

兩個都係last trading day 用5 mins 一跳既恒指avg 而計

真係睇唔出 有咩關係

鄭錦滿好撚 on9

Yau earn

好多15年大跌前感覺

即係兩樣嘢係可以direct hedge
所以pricing上權係跟期

正如你都上返水

有屎神, 又有fung gor
今次仲唔掂

係時候轉走mpf

屎神不如每日上黎報下倉

我覺得佢扮柔弱咁拖...平時拖住心口包金象都返到工

好快其他神就返黎

肛交大時代未

閪市

no photo no proof

擺明引你後入la

策神

我都覺得係...英坭都45KG一包....

琴日報左，搭緊車去ifc，有無巴打要留位

反手通知聲

呢個係咪就係成間公司唔夠膽識
但BC 就食左果個

新手想問下BC有邊條LUI未食過

有屎神無窮人

原來adblock冇開到vpn
唔怪得知block唔到廣告

岩岩買左支野每日噴兩次試下

year high幾多點好
2字頭定3字頭

D7偽毒4C

大屍話係

3ok?

4

原來直頭理解力有問題

俾左正評未？

比達 雷神 GY 大膠膠

i miss pc

DL7PC

Eat 軍二代果個呢

I miss 鬆D

5 la不如

5500ok?

標指?

腳指

今個月比個28499我就得

小念頭呀

比個=升穿都得呀Uicy…

....我唔想請個朋友食飯呀

揀飲擇食

388磨左成日

今朝重要手殘平左張，那有錢

應該就開邊啦 Bb都收到咁窄

你地班仆街又唔記得大戶

ready?

唉，得閒去海港城Toy for Us 影張相先...

咁不如去睇醫生

有人在日本買左支山崎12俾我
如果香港買乜價位

你依幾年都請唔到啦

千2左右

屎神

日本呢

平一至二百

13都穿埋 free fall

Thx

388
好彩今朝冇手多入

HHI is g...

呢家我d價無咁貼,但roughly啦

SNoopy is falling down

儲左少少 option

我睇下人妻買左幾多錢
太貴就俾返錢佢咋

仲係人妻,又食又拎

Sok boss
偶像

咪又係嗰個咋

追未日call

搞人老婆真係唔怕報應？

唔度個個都落地獄架啦

怕，但我要怕報應的事太多啦

我好人好者都生野喇

記得有套雪山戲
唔信耶穌，耶穌話你落地獄
信耶穌，真主話你落地獄
信真主，印度神話你落地獄

結果點都好，你都係落地獄

肛又係一棍完

689都未落地獄啦

個個都call

講下炸，米撚嘈我呀，執埋行理去扑野先

哈特斯菲爾德[+1] 有成1.95倍

1.0無底

同廟友講怕唔怕落地獄

已經係地獄l

唔知我會唔會落地獄呢

殺！

你不如問地獄夠唔夠料收你

落之前refund左先啦

我淨係知上天堂的話，每日只可以歌頌神，聽神講野，同服侍神

地獄就要做下苦力，比人打

自己揀

我地廟區無一倖免啦

差左大家同唔同樓層姐

你不如話天堂得圖書館，有好索的天使
但唔搞得

如果有得揀，我都揀地獄
因為我知我所有fds都喺呢度
就算唔喺度，我都知我好易同呢度d人fd

molamola

GSR

Follow lap siu
Bought jor 500k

ls refund

Refund ar

WA Diu 咩價入

7.38 buy jor

如果無得揀灰飛煙滅
地獄真係好d. 天堂 = 無自由

如果識買1918 未無事囉

利申：咩都無入

係呀
唔好咁晏先訓啦

咁眼黃有無得復原變白？
定一世就係咁

眼有啡點係咪一世

有，你個肝好返就會冇事稼啦
飲多d 水啦

係

落地獄啦

btw 啡/黑點有機會係大件事黎
睇下醫生啦

你地痴線ga
有咁唔正常既徵狀都唔睇醫生

人唔正常，有唔正常的徵狀好正常呀

黃就好小事稼姐

之前有人生粒粒都係咁啦

有左幾年

食埋護肝寶

我以為對得電腦多就會咁

最近散光勁左好多

仆街 我都都有
係眼白果啲位

之後識人有，佢又係無理，好多年

可以變成三成視力
我個fd就係咁

牛創

好在之前睇過眼科
好似冇乜事
話眼皮入面有油脂粒

升喇好嗎

係喎,呢到d ching cls

呢家眼疾年輕化...

我唔想再加D long dated既otm倉

uicy呀...

睇bc就知......

佢再磨真係抵加...

大家小心身體，個個30都未到就咁

win緊股票咪身體好囉

都係戒酒同早少少訓睇下有冇改善

388isg

依到d Ching 晚晚扑野身體梗差啦

人走都未死喇

佢採陰補陽架嘛

呢樣真..呢家真心飲少左,但就無早訓過

星期五一定啤一啤先瞓

呢家晚晚星期五都打機打到2-3點先訓

一名19歲青年冒充新加坡航空副機師，專門在空姐空少及機場工作年青人群組內招搖撞騙，不單止呃飲呃食，更鵲巢鳩佔網友住所胡作非為，騙財騙色，受害人至少50人，其間一名15歲少女曾遭非禮，他們得悉受騙後群起聲討，並想出絕橋設局「色誘」假機師現身，然後即場報警，警方暫時以涉嫌非禮罪將他拘捕，並正蒐集線索調查他是否涉及其他刑事罪行。

記者︰姜偉康

19歲「假機師」姓薛，有偷竊及違反緩刑令等案底。警方調查期間，搜出兩張貼有事主相片的偽冒新加坡航空機師證件，以及東涌迎康街東環一單位的門匙。新加坡航空回覆稱，有關人士並非新航員工，公司已就事件向警方備案。而東環單位戶主則表示因好心曾讓薛短住幾日，結果引狼入室，疑有人偷配鎖匙後多次潛入單位偷竊。

據悉，薛近月活躍於空姐空少及機場工作的WhatApp群組內，吹噓自已是機師，不斷約網友見面，他落網消息傳出，不少網友均稱曾被騙，由金錢至感情都有，估計受害人數達50人之多。

其中一名被騙少女阿欣向《蘋果》表示，薛主動在WhatsApp認識及聯絡她，其間不斷炫耀自己是飛機師，有車有樓擁有高尚職業，並約她單獨見面。本月10日，她應約到機場與對方見面，薛自稱住在東環並邀請她到住所「飲杯水」，阿欣隨他前往，豈料到達開門即見一名女子一絲不掛，對方突見兩人出現驚訝不已，薛亦尷尬地帶阿欣匆忙離去，之後到了附近一間咖啡店聊天，其後薛聲稱手機無電，要往機場充電，她信以為真，在乘巴士往機場途中，有人露出猥瑣真面目，向她施展鹹豬手。

「佢掂我個胸，持續一分鐘，我有反抗，喝停佢，我發晒脾氣佢先停低」，阿欣表示，當時很害怕，並覺得對方不是好人，於是藉詞離去。阿欣指，她越想越覺吃虧，遂在WhatsApp群組公開薛的惡行，結果很多人報稱亦曾遭同一人欺騙。

一名網友透露薛近月才加入其群組，本月初，他在群組約食放題，薛回應要同行，當晚連同另一女網友共2男1女一同到旺角食放題，「埋單時佢就話畀航空公司拖糧無錢，我叫佢簽信用卡，點知連續3張卡都無錢，最後我焗住畀錢埋單，每人300幾蚊，佢報稱會還。」至翌日再有4名男女網友相約到元朗飲茶，薛又赴約，「佢食完又話無錢，呢次我唔幫佢畀，但有個女仔心軟，幫佢畀咗140蚊。」薛在飯後原本再想借100元，但無人借給他。亦有網友質疑他無錢仍可以四處走，他則聲稱航空公司的機師證，可以免費坐車。

其後一批網友得悉薛是騙子，為免再有人遇害，決定將他繩之於法，於是利用其他手機號碼，改了「美女頭像」WhatsApp給薛，終於成功引蛇出洞，相約他在上周三(13日)到機場見面，阿欣等一行多人在機場埋伏，當薛現身時各人即一擁而上，將他擒住及報警。

警方表示，本月13日接獲一名15歲女子報案，指她於本月10日下午在大嶼山一輛巴士上被一名男子非禮。警方經調查後以涉嫌非禮拘捕一名19歲男子，疑人其後獲准保釋候查。

呢條友竟然可以扮到而家

天才

食住皇家飯再諗下有咩新騙局

7索都未死 我地未有耐啦

條友舊年已經衰過一次
坐因龍去檳城話自己係機師
但係飛雞見到佢狂影飛機餐又叫bloody mary
覺得唔對路

佢好似有個真係做機師既godfather?

都有聽過
話佢套衫同膊頭條柴都係問godfather借

都係告非禮姐,扮機師又唔罪

骨科醫生話我老母半月板撕裂 唔係踢波先有嫁咩

長期操勞太多?

兒子生性病母感安慰後繼有人

梗係唔係啦

工作上識左個泰妹
係咁撩我
又成日影埋d唔知咩相

叫佢cosplay

佢做中學小賣部職員，過下日晨
唔洗擔唔洗抬

連埋物理治療又唔見一雞野

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎⋯

一雞問BC 做邊隻好快有啦

求入group

咁出街係咩玩法

熱過東京喇

DA DOU SIN DUCK GA

正

廿頁

都唔知一張幾錢

啱啱游完水掛

向下兼容

Cls
388 call輪都有集氣區

好在5 941 1299仲未有

即刻幫你開

集氣區呢家野...

話時話D花生係唔係食完

對唔住我係咪令到大家無花生食？

你暖場嘉賓姐
選手RB都未出場

RB deep dive

no wonder redbox today ng gap me

早餐等到而家餓左成日
refund ar

食shake shake 薯條先....

辣椒仔唔辣既

蜜糖

真係有人食

試下都得掛

還番紫菜黎

YES...咁多隻都係紫菜最穩陣

細細個得紫菜果陣仲好過而家多花款

上兩個禮拜喺福岡食咗明太子味色色薯條

日日loop名句，有益身心

辣殺驚

紫菜好好食 應該做長駐系列先岩

agger

4c dim see uj...........

似乎真係無哂花生食啦喎

渣架

再講佢無台落架啦，佢過黎嘈都係想拿番渣沙啫

大量入貨，到收檔時 十蚊一包放

agree